\documentclass[11pt]{scrartcl}
\usepackage{german}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{array}
\usepackage{wrapfig}
\sloppy
\pagestyle{plain}
\input{el2tex}
\input{coldef}
\begin{document}
\title{Revision EP\"{U} M\"{u}nchen 2002-06-10\\
{\tt\normalsize http://swpat.ffii.org/treffen/epc-2002/index.de.html}}
\author{Arbeitsgruppe}
\maketitle
\begin{abstract}
Diese Diplomatische Konferenz wird versuchen, das zu erreichen, was die Konferenz vom November 2000 unerledigt lie{\ss}, einschlie{\ss}lich einer m\"{o}glichen Lockerung von Art 52 EP\"{U}. 
\end{abstract}
\tableofcontents
\section*{}
\clearpage
\end{document}

% Local Variables: ;
% coding: utf-8 ;
% mode: latex ;
% End: ;
